如果真係鐘意⋯

咁點解好多時有問題，都會完全冇耐性傾？
次次見到佢唔耐煩既表情
真係會充滿無力感！

一段感情，是但有一個人唔想再溝通
係咪可以宣佈玩完？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一句講晒 你愛佢多啲 佢唔想付出 得你想付出
及早離場

可能係因為太了解對方？同時又唔想對方為自己改變太多

同一個自私既人拍拖真係玩死自己

最慘 係佢唔會覺得自己自私
仲怪我麻煩 成日要溝通

唔明

唔想嗌交

我知嗌交係會傷感情 但係唔溝通 有一日都係會爆

佢當左我付出係理所當然
只可以講佢唔夠愛我

其實好多嘢唔溝通都feel到

付出左咪一樣會傷心
根本上人地都唔愛你

我都經歷過e種時刻
都係止蝕好

同佢講，你對佢的失望會消磨你對佢的愛。
到減到零便會分手。

有啲人係咁 可能你默默地為佢付出咗好多 但佢唔會睇到唔會察覺到 反而仲要你不斷改 不斷遷就佢

不過應該咁講 每個人都會呃自己係付出多啲個一個 令自己心入面好受啲 說服自己唔係壞人嘅角色

呢個角色可能係你 可能係我

所以溝通係最重要嘅環節 如果佢連溝通都唔想 咁就真係分手啦 唔好辛苦自己

或者係我仲想嘗試磨合 以為溝通下 有機會work

真呀 無謂再幫佢搵藉口
唔愛我 我做乜都曬氣

止蝕需要更大勇氣

失望到 連最後通牒 都唔想俾了

Exact7ly 佢不斷想我改我既缺點
而佢既缺點 只會話改都要時間blablabla之後無改過
或者改一兩日 然後故態復萌

講到尾 我純粹想見到佢有心維繫呢段感情
咁我先有動力繼續
單機真係好L攰

每次拍拖都會令自己了解到點嘅人適合自己，點的人唔適合。下次揾個肯同你溝通的吧！
只要縮窄到個範圍，漸漸會揾到個適合的。